# Hackathon



## Step 1. Anwender erzeugt Plattform gerechtes Bild


1. Amazon Requirements:
    * https://www.amazon.com/gp/help/customer/display.html?nodeId=200109520

                          

## Step 2. Produktattribute werdeb aus Bild extrahiert

## Step 3. Marketing-Texte werden aus Produktattributen über AI generiert 